如果今日叫股災，GME 500跌到50叫咩？

叫咩好呢？

ss

叫個別例子

To the uooW🌙

高風險高回報

賣股災

而家真係對幾個%上落無咩感覺

我唔知 我睇唔到

估災

地心探險記

唔評論個別例子

SH to the hell

中肯

教科書式下跌